GameStop股票事件就同立法會35+一樣

個個都知本身華爾街股票市場就一定係大戶玩晒
散戶普通人好易蝕錢 但有個假希望你諗住有得賺
平時買輸當自己運氣眼光差 點知今次眾志成城
卒之迫到Deep State使橫手
只准你賣 唔准你買

就好似立法會35+計劃
本身立法會就設定好一定係港共贏曬
香港人就心存僥倖有幻想可以贏到
選舉輸咗就當自己運氣差 下屆又再嚟過
但機緣巧合集氣嘗試35+ 有少少機會真正威脅到
咁支共未使橫手 国安法+DQ

扮都唔扮

抵撚死，投拜登

加州同紐約
一個Big Tech滅你聲
一個Wall Street 割你韭菜

民主黨票倉

說穿國王新衣的小孩

一早話左中國登作風同習近平冇分別
班gamestop買家明明冇犯法，都要吹風調查。說好的自由貿易市場呢
不過Riddit九成都biden fans,自作自受

支習最多都係溶斷機制
唔准買賣全世界都一樣
依家美國係小戶唔准買 Hedge Fund就可以買
咁下次有股票跌咪散戶唔准賣頂住個市畀大戶走？

唔同喎 呢次好多人應該係90後自己已經賺咗錢 香港人黃營未有人賺到